有冇人返緊fedex cs?

好唔好做 可唔可以講下interview係點